點解想要想有一段彼此都愛大家既感情咁難

唔係要求你十分十美 只求一個專一愛自己既伴侶
為一個人付出所有 佢就付出比出面既狗公
好撚燥阿 點用咁撚犯賤